\section{Checklista för Hubben-städ}
\textbf{Obs!} Se bokningsvillkor för mer detaljerade intruktioner.
 \begin{itemize}
   \item Stor-Hubben och hallen:
   \begin{itemize}
     \item Torka av alla bord, stolar och soffor.
     \item Rengör golvet.
     \item Placera möblerna som de stod innan arret.
     \item Stäng av projektor och musik från bardatorn.
     \item Rengör bardisken och bänkarna bakom baren.
     \item Dra upp persiennerna.
   \end{itemize}
   \item Köket:
   \begin{itemize}
     \item Diska all disk och sätt igång diskmaskinen.
     \item Töm diskställ och diskmaskinen (töm dagen efter om den inte är klar).
     \item Rengör alla stekplattor, köksytor, bord och bänkar.
     \item Rengör hela golvet.
   \end{itemize}
   \item Grupprummet:
   \begin{itemize}
     \item Torka av alla bord och stolar.
     \item Placera möblerna som de stod innan arret.
     \item Dra upp persiennerna i fönstrena mellan stor-Hubben och Grupprummet.
     \item Rengör golvet.
   \end{itemize}
   \item Studierummet:
   \begin{itemize}
     \item Rengör golvet.
     \item Placera alla möbler som de var innan arret.
     \item Stapla alla överblivna stolar i \textbf{en} stapel mot väggen.
   \end{itemize}
   \item Toaletter:
   \begin{itemize}
     \item Torka upp spya och/eller annat äckligt.
     \item Kontrollera att det inte är stopp (genom att spola).
     \item Töm sopporna ifall de är fulla eller luktar illa.
     \item Rengör golvet vid behov. 
   \end{itemize}
   \item Utanför E-Studion:
   \begin{itemize}
     \item Rengör golvet efter behov.
     \item Torka av bord, bänkar och fönsterbleck.
     \item Placera alla möbler som de var innan arret.
   \end{itemize}
   \newpage
   \item Hörsalsvägen (precis utanför Hubben):
   \begin{itemize}
     \item Plocka upp allmänt skräp (burkar, fimpa, spya).
     \item Placera \prit{}s grillar och vagn under taket vid rampen.
   \end{itemize}
   \item Allmänt:
   \begin{itemize}
     \item Se till att alla moppar är torra (tvätta ur i ren skurhink och krama ur dem).
     \item Se till att städinventarier är på rätt plats och att de är relativt rena.
     \item Släck alla lampor.
     \item Stäng alla fönster.
     \item Stäng av, töm och ställ kylarna bakom baren på glänt.
     \item Töm ''vanliga'' sopor om de är mer än halvfulla eller luktar illa.
     \item Töm glasåtervinningen.
     \item Töm metallåtervinningen om den är mer än halvfull.
     \item Töm all annan återvinning om de är fulla eller luktar illa.
     \item \textbf{Ta bilder på alla områden som ni har checkat av och skicka dem till prit@chalmers.it}
   \end{itemize}
 \end{itemize}